鄭月娥：擬訂海洋公園和珍寶海鮮坊為「躍動港島南」計劃

行政長官林鄭月娥在新一份施政報告中，建議推行「躍動港島南」計劃，將南區打造成為一個充滿活力、魄力、勁力，適合工作、居住、創意及消閒玩樂的地區，並會在發展局內成立跨專業團隊，與持份者互動合作，統籌及落實「躍動港島南」各個項目。

林鄭月娥表示，重點項目包括制訂海洋公園重生方案，主力深化和善用海洋公園，在教育和保育的優勢，利用天然景觀及近海的有利位置，以及明年夏天啟用的水上樂園，提供多元化娛樂消閒及旅遊體驗。

她又說，將活化珍寶海鮮舫，擁有海鮮舫的業主最近已同意無償捐贈海鮮舫給海洋公園，政府將推動海洋公園和非政府機構協作，以非牟利方式，令海鮮舫在香港仔避風塘重生。

建立海鮮坊
將水族館遂條魚賣出去

喺海洋公園睇中邊條魔鬼魚，落定柯打夜晚去珍寶就有得食？

躍動東九龍之後塞車塞到呢
大家應該明我講咩啦

🤣🤣🤣又成立垃圾顧問團隊

煮左劉鳴偉個柒頭黎食啦不如

一邊做養，一邊做煮？

水族館睇岩邊條 夜晚就可以帶去隔離煮

珍寶海鮮舫唔係收咗皮啦咩？
又搞返出嚟？

珍寶摺咗隻船都就沈啦，仲搞？

做埋瑜珈
一流

所謂持份者應該唔包括我地呢啲住南區嘅人

有雞叫。

珍寶海鮮坊唔係執左咩

死撚得
南區多得閪婆唔少

劉鳴煒係咪同林鄭跳過老舞

執左wo大佬

你search吓鴨脷洲喺咩地方先

隻爛船交咗俾香港政府打理

隻爛船摺撚咗已經係負資產，港共又幫人處理。話就話無償捐贈，轉個頭海鮮舫嘅業主分分鐘變南區開發計畫嘅持份者賺仲多。

有新鐵路

俾我都咁做，天琦俾港共屈入去坐監前已經蝕錢

你條冚家產有撚研究過發展咩
民生問題搞到成pat屎咁
驚遲下史書寫你政績冇野好吹
搞埋啲虎頭蛇尾 得個殼
要搞幾十年 用幾千億基建support既計劃
再起返個濕鳩中二名
咁你就係XXX計劃推動者

一睇都知條二世祖性無能

肯埋堆， 就有錢分
黃絲交稅， 藍絲出糧
藍絲爛數黃絲還

企鵝兩食

去水族館簡海鮮

簡岩邊隻就叫個保育員潛水落去捉上黎

現場即開即煮

諗起都正

即叫即蒸

屌你老味咪撚搞南區啦，一係你過淺水壽山村果邊搞睇下班有錢佬點屌到你甩褲

個水上樂園，開得切都係封

一邊交稅 一邊叫口號反抗

鱘龍九吃

真係有海魚食
清蒸熱帶魚

離島果個叫鴨洲呀

一陣一開又死兩件又封過 海洋公園咀咒

死火，原來我係離島人

爆炒海豚肉

諗起起動東九龍 觀塘搞咁耐閪咁耐 港島南從此多事了

尼招勁,海洋公園做金魚缸,海魚坊出貨,前鋪後貨不停供應

政府推有邊次係成功呀

稻香單野死灰復燃

講到尾咪又係見地鐵起完就起樓搞地產項目

本來幾好主意，但我驚無人敢食（廢事食咗變弱智），都係攞嚟餵狗餵魚罷啦

執咗佢啦！
起個新嘅只係香港人先可以玩

十幾年前，已經話要將香港仔一帶變做港版「漁人碼頭」。最後係點，大家都知。

講緊活化珍寶個 part
擺明益藍店稻香

佢個村屋清拆僭建物到而家都未做

好揀唔揀，揀兩件被市場淘汰嘅嚟搞，好似驚死唔蝕錢咁，到底係咩玩法？

操你媽的預訂了一個月之後在黃竹坑海鮮批發市場吃海豚宴簡直牛B死了

老鑫好耐之前已經預測到會有咁嘅事發生

咪搞鳩南區啦

南區人表示
我住得好地地你咪撚搞尻我啦

香港仔漁人碼頭計劃被無限中出輪姦之後已成棄婦

香港仔漁人碼頭是香港的《香港仔旅遊發展項目》（前稱《香港仔港灣旅遊區發展計劃》）中的主要部份，亦成為該計劃的通稱。計劃參考外國漁人碼頭的概念，配合傳統漁港為主題，在香港仔一帶開拓不同旅遊景點，以提供旅遊及康樂用途。計劃最早於1998年由香港政府提出，其首個詳細方案於2001年年底提出，也是發展規模最大的一個。至2002年年中，整個計劃因為海洋公園進行檢討而停止了繼續研究。根據2005年的建議，該發展計劃將會大規模地縮減內容。2007年5月，香港政府再度推出發展概念設計，發展規模在2001年方案與2005年方案之間，並且期望於2009年動工，於2012年落成。2009年4月20日，香港政府宣布暫時擱置計劃；然而旅遊事務署表示仍然在研究此項目，至2016年底南港島綫通車後才能夠落實發展。為了配合未來計劃的發展的落實，旅遊事務署決定以傳統漁村風貌為主題，先行在香港仔港灣兩岸進行改善工程，同時探討其他長遠方案。

海洋館捉魚，即煮

黨鐵都通埋咁耐埋, 原來重有人唔知邊度係鴨脷洲

水族館簡海鮮
應該會爆場大把生意
全球第一間水族館海鮮市場

港島南海鮮市場暨公園

帶頭攪躍動

躝返去發展新界啦

可能會搵班建制落選區議員 ..
再 skip 埋區議會.

係咪活化黎搞全港至尊名廚大賽？

黑豚拼海豚肉

睇完啲海鮮然後去食海鮮
一take過唔洗走黎走去

動物園邊忽保育
啲動物幾撚慘

視乎你有幾多身家

水族館有聖子，仙貝，龍蝦睇

海鮮舫/市場但賣野味是常識，唔知熊貓肉咩價錢咩味道?

象徵性1蚊判返俾有經驗嘅舊業主
保養維修就新業主負責

鴨洲係北區喎

一搞呢個計劃 南區就唔會係適合居住囉
唔好啦 而家咪好好地

屌你比南區靜下得唔得呀
引晒d蝗黎搞到烏煙瘴氣

錯撚晒

一邊保育，一邊食